點解仲未除佢地口罩面罩防具？

佢地都係人
冇防具夠膽衝？
連火魔法都出到，有咩防法除到佢地防具
唔使郁佢
除防具都夠嚇死
噴累黑佢地眼罩都得